有冇人鐘意Tech N9ne?

strange Music 真係好正
但係冇乜人識

推下先